今日個市已經講明左習大大已經嬴了!!!咁都唔ALLIN牛既抵尻你冇得發達!!!!!!!

習大大擺明送車又送樓
咁都唔收真係抵尻死

買咩好 得10k

求撚期一隻恆近牛啦
記得ALLIN呀
唔係實後悔呀!!!!!!!

祝你聽日又中

細細地幾千買熊

THX清

呢期好撚準

買咩中咩

屌

你自己睇番我D POST囉

前一次939PUT
今日388CALL

都中撚哂

我買左半年股 未輸過錢喎 今次想輸下錢

清買左熊?

我都All in 左好多恆指308牛

聽日發達喇

食尻硬既市

唔ALLIN真係傻豬豬

今次我又撐你呀樓豬

有冇all先

All左好耐，坐緊，仲輸緊2%

ok 抵你發達
發左記得媽咪麵我呀

清得償所原啦

ok gun

豬左錢牙 橙牙橙牙

又想燈個市

屌 信錯你

俾返啲錢我啊

恆指升成二百幾點

食得唔好哂

食蕉喇

上證跌喎

又燈